中國歐盟商會出左有關"企業社會信用體系"既報告 警告係中國做生意既歐洲公司！

英文link:

殘體link:

fb page 千頌C 既懶人包:

以下係懶人包節錄:
"呢份Report睇咗幾頁，已經覺得好恐佈：
1：2020全面對企業實施「社會信用系統」
2：分數越高，稅、借錢息越低，市場准入越容易，政府採購的機會越多。
3：自己公司高分唔好以為冇事，你嘅生意Partner低分你都出事，變相互相監控，鼓勵篤灰
4：公司高層個人分數，都會影響企業得分。即係所有外資高層（或員工？），以後想喺外國打Twitter寫Stand for HK？要有被打壓嘅準備
5：好恐怖，但其實香港已「先行先試」，就好似國泰咁，只係差個評分表
6：到底邊個仆街畀習近平睇Black Mirror！"

大家係twitter分享消息出去 等大家知道chinazi點樣利用自己既經濟實力影響埋外資既決策
係全球實施中國霸權

爭取全球杯葛中國企業 中國產品！

If we burn, you burn with us

Apple daily:

自殺

Push

乜中國玩埋啲咁既野啊 又想嚟多次八國聯軍啦一定

花式自殺

Bloomberg:

CLS

scmp:

FT:
//The measure could give Beijing more leverage over companies perceived to have violated China’s stance on politically sensitive issues, said Mr Wuttke. “It has the toolbox in the future to being us into line politically,” he said. //

中共自殺行為
社會信用體系係戰爭機器
同時都係雙面刃

721

歐洲仲大把人去同中國做生意

除左英國垃圾政府之外 睇唔到有咩原因會令其他西方國家政府繼續奶共

幫中國攪大佢

國泰就係我地彈藥 ！

文宣部

推

唔知個新首相會唔會彈劾落台呢